一直都唔知點樣去鍾意一個人

好似對所有人都無感咁
即使拍拖都好 對男朋友都係冇乜感覺
點解會咁 係咪未遇到一個真正令我鍾意嘅人

係

yup

Once you go black........

我都係咁

唔知可以點

未有一個可以觸動到你個心

This

一直感覺未玩夠，唔想拍拖俾人拖住，更加唔想浪費人時間，所以索性唔去諗拍拖，久而久之，連鍾意一個人都唔識

好想有一個人令我有超級心動嘅感覺

我都係呀！

試下養寵物

要對一個人有好感好易
但當想諗下一步
就即刻卻步
覺得開始一段關係好煩
要花時間了解 要放心思去維繫
諗到呢到就覺得 其實我都唔係咁鍾意個個人
如果真係鍾意點會嫌煩
最尾自己諗一大輪又當無事發生過
久而久之就再無打算同任何人發展

成世人好似都冇試過

自從俾初戀傷過之後就咁了

啲朋友又好似好容易就可以開始一段關係 但自己就要諗勁耐 之後諗諗下都係算。。

可能因為你太愛你自己

Same here

分唔清楚自己係咪真係鍾意人
對住佢唔會覺得心跳快
好怕主動之後發現其實自己根本唔係鍾意佢

無心動感覺拍咩阿

利申a0

我都係 好似唔識愛人咁
淨係會愛自己 唔肯付出

check下自己有係心 係咪人類先